% arara: pdflatex: { draft : yes }
% arara: biber
% arara: pdflatex
\documentclass[
	ngerman,
	ruledheaders=section,%Ebene bis zu der die Überschriften mit Linien abgetrennt werden, vgl. DEMO-TUDaPub
	class=report,% Basisdokumentenklasse. Wählt die Korrespondierende KOMA-Script Klasse
	thesis={type=Protokoll},% Dokumententyp Studienarbeit, für Dissertationen siehe die Demo-Datei DEMO-TUDaPhd
	accentcolor=9c,% Auswahl der Akzentfarbe
	custommargins=true,% Ränder werden mithilfe von typearea automatisch berechnet
	marginpar=false,% Kopfzeile und Fußzeile erstrecken sich nicht über die Randnotizspalte
	%BCOR=5mm,%Bindekorrektur, falls notwendig
	parskip=half-,%Absatzkennzeichnung durch Abstand vgl. KOMA-Sript
	fontsize=11pt,%Basisschriftgröße laut Corporate Design ist mit 9pt häufig zu klein
%	logofile=example-image, %Falls die Logo Dateien nicht vorliegen
]{tudapub}


% Der folgende Block ist nur bei pdfTeX auf Versionen vor April 2018 notwendig
\usepackage{iftex}
\ifPDFTeX
	\usepackage[utf8]{inputenc}%kompatibilität mit TeX Versionen vor April 2018
\fi

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%Sprachanpassung & Verbesserte Trennregeln
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage[english, main=ngerman]{babel}
\usepackage[autostyle]{csquotes}% Anführungszeichen vereinfacht
\catcode30=12

% Falls mit pdflatex kompiliert wird, wird microtype automatisch geladen, in diesem Fall muss diese Zeile entfernt werden, und falls weiter Optionen hinzugefügt werden sollen, muss dies über
% \PassOptionsToPackage{Optionen}{microtype}
% vor \documentclass hinzugefügt werden.
\usepackage{microtype}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%Literaturverzeichnis
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{biblatex}   % Literaturverzeichnis
\bibliography{bibliography}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%Paketvorschläge Tabellen
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\usepackage{array}     % Basispaket für Tabellenkonfiguration, wird von den folgenden automatisch geladen
\usepackage{tabularx}   % Tabellen, die sich automatisch der Breite anpassen
%\usepackage{longtable} % Mehrseitige Tabellen
%\usepackage{xltabular} % Mehrseitige Tabellen mit anpassbarer Breite
\usepackage{booktabs}   % Verbesserte Möglichkeiten für Tabellenlayout über horizontale Linien

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%Paketvorschläge Mathematik
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{mathtools} % erweiterte Fassung von amsmath
\usepackage{amssymb}   % erweiterter Zeichensatz
\usepackage[locale=DE, separate-uncertainty=true]{siunitx}   % Einheiten

\usepackage{float}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{placeins}  % \FloatBarrier

\usepackage[all]{hypcap} % Links gehen zum oberen Ende von Grafiken

% \usepackage{chemformula}  % Chemische Formeln mit \ch{CO2}

%Formatierungen für Beispiele in diesem Dokument. Im Allgemeinen nicht notwendig!
\let\file\texttt
\let\code\texttt
\let\tbs\textbackslash

\usepackage{pifont}% Zapf-Dingbats Symbole
\newcommand*{\FeatureTrue}{\ding{52}}
\newcommand*{\FeatureFalse}{\ding{56}}

\begin{document}

\Metadata{
	title=Höhenstrahlung - FP-Versuch C 2.6,
	author=Maximilia Musterfrau und Max Mustermann
}

\title{Höhenstrahlung}
\subtitle{Fortgeschrittenenpraktikum - Versuch C 2.6}
\author[M. Musterfrau u. M. Mustermann]{Maximilia Musterfrau \and Max Mustermann}%optionales Argument ist die Signatur,
\studentID{12345678/87654321}
%\birthplace{Geburtsort}%Geburtsort, bei Dissertationen zwingend notwendig
%\reviewer{Gutachter 1}%Gutachter
%\titleintro{Text} % Wird unter Untertitel eingefügt
\titleaddendum{Betreuerin: xy}

%Diese Felder erden untereinander auf der Titelseite platziert.
%\department ist eine notwendige Angabe, siehe auch dem Abschnitt `Abweichung von den Vorgaben für die Titelseite'
\department{phys} % Das Kürzel wird automatisch ersetzt und als Studienfach gewählt, siehe Liste der Kürzel im Dokument.
\institute{Institut für Kernphysik}
%\group{Arbeitsgruppe}

\date{\today}
\examdate{\today}

%	\tuprints{urn=1234,printid=12345,doi=10.25534/tuprints-1234}
%	\dedication{Für alle, die \TeX{} nutzen.}

\maketitle

%\affidavit % Selbstständigkeitserklärung

\tableofcontents

\chapter{Ziel des Versuchs}

\cite{kastenholz}

\cite{Gerthsen} \cite{Meschede} \cite{Grupen} \cite{Kuchling} \cite{Demtröder4} \cite{aristotle:physics} 

\cite{VersuchsanleitungTemplate} \cite{ctan} \cite{wassenberg}

{\let\clearpage\relax \chapter{Grundlagen}}



\section{Höhenstrahlung}



\chapter{Durchführung}



\section{Messung der Photonen-Energie}



\chapter{Auswertung}



\chapter{Fazit}



\listoffigures
\addcontentsline{toc}{chapter}{List of Figures}

\printbibliography
\addcontentsline{toc}{chapter}{Literatur}

\end{document}
